[不離不棄支持區]我，里奧·梅西，我不是天生強大，我只是天生要強！

我，里奧·梅西

曾經不被看好

面對勝負的巨大壓力

還有毫不留情的對手

我失落過，也射空過

我疼痛過，也受傷過

甚至嘗過泥土的味道

就像現在

我已記不清是第幾千次摔倒在球場上

我仍能感覺到，內心那與生俱來的力量

要我奮起，勇敢前行

我不是天生強大，我只是天生要強！

匯聚自然精華，助你成就更強

蒙牛相信

天生要強是人們與生俱來的自然力量

自然力量，天生要強

天生要強，才是梅西的風格！

下場大炒2&b,奇蹟出線
未到最後一刻都唔可以放棄

潮撐

笑死，平時吹捧美斯果班狗隻縮哂入竇度
搞到樓主都無人撐

啲疤狗平時上帝前上帝後,而家美斯蒙難就縮入老母嗰西喥
就算剩返我一個都會永遠支持美斯